地下鐵上，有條女拖住個鬼仔

用傲視同儕既目光掃向車廂內所有人，話緊比大家聽 " 我有鬼仔男朋友，世界既榮獲都係我既！"

係既，食到洋腸既港女係高人一等d既

Read

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

佢係咪高人一等我就唔知
但你開post 少左d野就令你老母下賤喎
你呢家仲有10秒...

同男人有個架妹女友一樣姐
有咩問題

咁即係想討論d咩?

你老母比人排住隊屌緊啦仆街仔

樓主很酸

呢個有咩咁威